其實黃心穎同Sammi幾有緣

同Sammi做Gym友 同埋老襟
家姐又叫Sam Mi
又同Sammy大哥frd

咁關許志安咩事

樓主正仆街